黎緊要同男友去旅行 好驚比佢見到素顏

黎緊要同男友去日本
好驚比佢見到素顏
我皮膚其實好差
好多暗瘡
平時上左粉加埋D易容術
就咁睇唔多覺
同個而家個男友拍左兩個月拖
黎緊要同佢去旅行終於要見真章
好驚佢見到我全素顏之後會嚇親嫌棄我
點算

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

食催淚彈多所以皮膚差左

腸post

你畀完佢睇清楚 你先睇得清楚佢

改名啦仆街

旅行洗費大家aa定男友請？

帶埋副gear去旅行啦

扮咩呼呼鷹

兩個月咁快去旅行

你男朋友唔要 我要

真人真事

我驚過佢

平時點會唔覺
以為自己真係識易容咩

打壓言論自由?

我請男朋友

蒙頭入閘

禁區要掉

i'm fungaying

識左好耐了 最近先一齊

男人老狗都要化妝？

連登仔不了

agger

小妹化妝技術唔差

我想男朋友enjoy

真絲

你男友即係工人姐姐？

disagger

男朋友即是男朋友

遲過佢瞓
早過佢起身

cosplay穹妹

佢唔會嫌棄你
如果佢嫌棄你 搵我 我接盤

work啵!吉艾啲牙

試下晚安粉？用少少散粉

你素顏都是完美的

小妹唔玩cosplay

我唔係連登仔

平時都好濃妝 晚上訓教都用我遲早出事

就係唔係完美

咁又係你係p牌仔

P牌有咩問題

你話我想熄燈咪得 同蒙頭效果一樣

P牌係垃圾

笑4

有冇相？幫你諗下計

不了 自爆

就係想佢enjoy先要蒙頭

男人同男人有咩好怕

其實一定會

怕咩,愛你既你係點都鍾意~

醜婦終需見家翁
話唔定你男朋友覺得同化咗冇分別呢

姐係已經 fd前...

依家易容咁勁 有落差早已預備
認唔到另計

原罪。。。

每日都化淡少少個妝

插盲佢先

真心鍾意你就唔會介意你素顏啦

無得驚佢愛你就會接受

帶假鳩同男朋友玩

sor
唔記得你有J

哈哈哈哈

真理

咁佢唔頂你都應該大把人要

依家有邊個唔係連登仔

如果喜歡一個人 係唔會計較佢嘅瑕疵

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

起底
完
上一頁

fufu

cls

其中一個ex係日本妹 我同佢同居過都未撚見過佢素顏

佢等我訓左先落妝 我前身佢已經化好妝煮早餐

冇 佢屌鳩你啫

你以為化左妝就睇唔到你d暗瘡？

請善用起底功能

are you having fun gaying?

遲早都會見到

你跳閘咪得

早過你起身，遲過你訓嘅好例子

你係咪人格分裂

唔差極都唔會遮到凹凹凸凸囉
定你戴面具

So true

射射下塊面就靚返 認真

我男朋友好鍾意我素顏

呢幾日化淡妝，等佢慢慢習慣下啦

我都鍾意化妝但唔識化到易容咁見啲人落左妝係兩個人黎，可唔可以教下小妹

清好波

屌呢d垃圾po就上熱門
自治個po就沉左
我要脫共

遲早

其實平時你化咗妝係咁:

請善用起底及不推文功能

雖然話係咁講
但始終第一次驚

關咩事

咁好慘

厚粉+遮瑕膏

你思想好污穢

我不是完美女人

都係一個好idea

你就垃圾